好多年無砌機，求注意示項

想玩X299
諗住9800X + 32G 3200 Ram + 2080ti + evo 970 1TB + 8TB hdd.

2皮到2皮半budget夠唔夠？
對上一次砌係pentium 4 年代

用win10 la

25k根本冇可能去到你要求
粒u都要7k 卡要至少10k
要最平既板ram 銅牌牛 唔要機箱同水冷
都爆晒budget 都仲未計隻hdd

9800X 唔係9900X. 5k 咁上下？

CPU - 4500
Motherboard - 3500
2080Ti evga black - 10000
Ram - G.skill trident Z rgb 3200 (2*8G) * 2 = 3000
Samsung evo 970 1Tb - 1600
T 牌enterprise - 1400
牛+Case+ML240=2000

26k，都係凸少少？無list可以平1k？

買少排ram
ssd買500gb
剩低既錢買隻靚啲既火牛同機箱

2皮部機勁到識喇，但咁勁有咩需要先呢

出得2皮半唔差嗰 1K 啦